中學嗰陣 有冇遇過老師黑箱作業嘅經歷？

好耐之前 果時讀緊中學
有年音樂比賽 有個參賽者A同 其中一位評判老師非常熟
果時我負責計分
之後嗰位評判老師俾佢好高分 超出其餘兩三位評判十幾廿分 好大出入
但係佢比其他人嘅分數 好低 徘徊喺50-60 分，但係同學A 80幾分
最後果位A同學攞咗冠軍
依家諗返起都覺得 中學已經黑哨 幾咁可憐

而家幾大

出緊黎做嘢啦 偶爾回味返以前啲日子姐

中學就係社會既縮影
欺凌，群黨，黑箱全部都係由中學開始先有

Singcon 家校會個主席做評判
佢個仔全校面前走音破音都贏左冠軍
個仔之後開始比同班排斥
Btw個亞軍依家做緊聲樂導師

英文堂堂堂都訓覺比個miss覺得我唔識英文
份份paper都比個D我就算

不過又唔影響CE/AL成績

音樂比賽 同 朗誦比賽 要靠關係先贏到
基本上眾所周知

試過有年特登整啲狗屎垃圾獎俾主席個仔